PEMPEO 對強國仇恨嘅因由

今晚飯后，家中長老突然同我講：「PEMPEO今次係返來報仇架
我心平氣和地問：「點解呢？」
長老認真地回答：「佢本身就係係中國人！爸爸係土匪，媽媽係......之後......」
我緊係呆L左啦......但您係我長輩，唔通又同您嘈咩：「哦，係啊！」
長老：「唔信，您自己睇喇！」

望真D,如果遮住塊面，都真係有幾分似強國人

Pempeo?
who is that

好似好多人串錯個名 做乜鳩

好似有目的咁 唔知想點

TEMPO呀

PEOPLE 呀

Popo呀

譚肉英啊

on9po, 下次再見呢D Po即block

連登 =》公海 =〉美國 =》藍c =>連登

后

SOR 打錯名

不好意思，但真好好笑，下次會留意🤭

係都所羅門啦

對廢老洗腦文真係多笑料